一人一份伏嘅交換禮物

我就係諗唔到 所以先開呢個post

聖經

送上年嘅日曆

唔錯 我醒起之前有人送呢本野

鍋蓋